612指揮官先係香港最大權力既人

警務處處長又唔知 佢腦細保安局局長又唔知 佢腦細個腦細林鄭又唔知 個個都話唔知個決定 樣樣由指揮官決定 軍政府咩
既然係咁就搵個指揮官出嚟開記招啦洗撚你地9up

李家超可以返屋企啦 交返個台比真正大粒既人啦

指揮官：前面個毅進仔自己決定開

毅進仔邊識英文 大蛇講乜都係靠身體語言鳩估

我幫佢諗左啦

指揮官：係前線警員根據現場情況自行決定開槍，指揮宮只負責人員調配

最後原來毅進仔先係我地最高領導人 你話你班傻仔咁辛苦入三大in AO EO嚟做乜
讀毅進先係唯一出路 DSE放榜記得第一時間衝去報呀後生仔

指揮官出嚟未呀聽左兩個鐘錄音啦

指揮管：所以嘢都係毅進仔自發性行動

官

最後揸槍嗰個話支槍自行發射

推

比議員質詢不嬲搵最大果個 比李家超我做乜撚
叫支槍出嚟見市民

支槍又會寫住:與上司態度一樣

槍：係粒子彈自己飛出去㗎

子彈又印住跟力學同物理行動

指揮官出嚟交代下